點解咁追求建制內抗爭嘅連登仔唔願意接受黃底政協同白警？

明明投票係更加無腦嘅做法 但係佢地反而最推崇依個方法係咩心態

因建制外既抗爭都無咩成果
唔係話勇武condom
只係衝咗咁耐除咗成日上外國新聞
仲換嚟啲咩

因為政協無實權
白警唔會上到位

老實講根本就係啦 勇武衝就係為咗推翻制度 轉個頭又借嚟玩選舉嘅藉口

接受咗王維基

即係點 一定要做大粒野先叫做到野？
一隊防暴有1/3就着嚟打 借d依放人走已經救咗好撚多人啦

況且香港人根本未準備好推翻
大家既心態都未ready
只可制度、非制度一齊做
同埋依家爆疫情 勇武極有限

我一早原諒咗eminleo

接受左達哥

agger 咁有信心體制內改革咪去做白警白官囉

你依啲人咪正宗推人去死食花生嘅冷氣軍師
叫人接受唔等如一定要自己做
相反你叫人去做但其實自己內心接受唔到

未試過點知唔得